[哲普]齊克果係咪講過「我們終究無法在這個世上找到自己的存在」

網上見到句

就像哲學家齊克果說的，我們終究無法在這個世上找到自己的存在

有冇巴打講下

Don’t see what you internet and think it is true

goodest English

你有沒有辦法証實自己覺得的自己存在真的是正確？你可以排除自己根本只是在發夢嗎？連自己的思想是否正確都無法真正的証實怎能証明自己的存在？